講真 要消滅既唔係廣東話，

幾時搞事。？

嗯